黑色膝頭穿窿褲 邊到有得買？

如圖 搵左好耐都搵唔到

Hollister

2年前周街都有

自己剪

cotton on

爛牛呀嘛

短褲加長襪

買呢啲跌親點算

自己𠝹爛佢

旺角百寶利果到呢 樓上有啲細鋪頭仔有

我都搵唔到。我懷疑人地著緊嗰D 大部份都係自己剪

係跌出黎

每整一條爛牛 就有一個人膝頭哥瘀哂

我幫你剪

我都係

Mnml

pull&bear bershka
買條再自己cut
信唔過自己咪去改衫鋪叫人cut

仆幾次街咪有

個穿窿位唔係膝頭
係膝頭對落
利申：矮撚

我有

個窿撐爆左一邊點算好
係咪縫翻

會成日穿錯窿

AEO大把